建議所有民主派新任區議員一齊去理工救學生

救人please

Pish 手足不是condom

救人呀

Push

一次過dq曬

救人救人救人

要等佢哋宣誓做咗區議員先
而家仲未坐得穩

推

岩

true要忍辱負重先
唔係陣間又DQ曬

啱
要等幾耐？

唔單止當選議員
大家都要